Üks tuhat kaheksa sada üheksakümne üheksamal aastal Aprilli kuu seitsmendamal päewal on Krootuse wallakohus talupoegade Jüri Mihkli poeg Kana ja Jaan Widriko poeg  Ilo wahel tehtud suusõnalise (kasupojaks) Johannes Jüri poeg Kana  Jaan Hole kasupojaks andmise lepingu  ustawaks tunnistanud. 
Sisse klammertud " kasupojaks"
Kohtueestuja as. M Kikkas [allkiri]
Kirjot  Ckuddo [allkiri]
